【清算愛字頭】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

1001係？

六日子

五毛終於自食苦果

今場邊個迫害我皇者獌

U

自我認證

咁耐無開Po俾個正皮鼓勵下啦

偽毒狗們今晚又冇上黎

負皮左

Ok

抵啦

會考1分港男 「任性」一年變出240萬生意

任性夠了，正打算回港之際，朋友介紹他到有澳洲著名景點大堡礁的凱恩斯當導遊，負責帶中國VIP團。因為工作勤奮，得到上司賞識，並擔保申請永久居留。「原來這是一個很難得的機會，開初我不知道。」在當地讀書補回學歷後，更幸運的是，老闆將公司轉讓給他接手，他以5萬澳元（約30萬港元）起步，買入一架八人Benz，專攻VIP私人包團。現時經營網上旅遊公司，一年營業額約有40萬澳元（約240萬港元）。早年更以52.5萬澳元（約315萬港元）購入連花園共5000呎的大屋。

負皮數不斷上升

阿仙奴助教係飛人保特定史提夫保特

果隊哈唔知咩聽都未聽過，
我皇者獌冇可能輸，
一定被迫害，哈

綠帽狗
Pt 五毛

樓主意大利波蘭牙買加中國混種

獌狗

而家咪又係燒味斬入去

咪燈

暴聯必勝

鏝真係勁

Campbell off

3-0 又大炒

曼城又炒人

場場大炒好霸氣

2:1

要cup了

屌最聯又杯 鏝又大炒吧

Dllm

今日好凍

皇者獌魔性反 cup

你老母開kai針了

睇死又係2:4

你條女係雞係公廁

你地後悔都未遲，
仲有十分鐘跪拜我皇者獌懺悔，
我地daddy仲可能對雲爺爺網開一面

疏

皇者獌個勢好強

一條女撐曼

直接頒獎啦 球証都係佢地人 得暴聯扮競爭對手

lm 反杯

鏝城啲得分點多到

83 - Pope saves from Jesus. Amen to that! 0-3

仲有我阿

雲爺爺今年講明要留力

點玩

真係唔知邊隊可以阻到佢地

阿

呢隊升班馬好搶得
前面又扭得
分分鐘炒鳩阿狗

雲加私家g

士東維拉

出得公海未？

出啦

鏝而家咁勤力拎咁多分
都係為左第時對雲加有空間放水，
全英超都知留雲加係好重要

呢隊哈多士

高質

19000

Huddersfield Town have beaten Manchester United in a league game for the first time in 65 years.

曼聯

得罪講句，哈特斯菲d波仲好睇過阿狗

而家有邊隊難睇過阿狗
咩 beautiful football
arsenal way 冇晒喇

利

屌 近5年作客愛狗 1勝2和2負 聽日應該失分

屌你盲反

鳩文私家雞 爺爺

人地個雲拉派拿d個人技術有人用過阿狗果班幾多

阿狗堆人扭完一輪回後，咁不如咪撚扭

又暗反山

今年作客入咗 1 球囉咗 1 分 (車仔)

自從啊邊個黎左就係咁
上場冇左佢即刻有球team goal

獌無得不敗奪冠了

賓賓又贏
又高分過雲加

個場冇出啊邊個

唔只係山，阿狗成班波唔敢向前，人地哈特斯菲個17號仔係咁撚鳩獌條後防

同市友好球隊施捨一分比我地 又幫我地報仇

🤜🏻🤛🏻

呢個好明顯係戰術問題

算鳩數啦
上場無山狗咪又係踢到屎咁樣
有山狗咪拖波
無山狗咪無人帶波鳩搓囉

獌新人都撚到我地山狗啦

爭左藍絲

反山惡到

阿狗tactics:
Pass and stay
兩翼衛回傳
Tempo: Very low
Defensive line: Very deep
Closing down: Never

仲有冇？

呢樣真 係人都知佢唔撚落底吸中間

Defesinve line唔係very deep啦，平時係set higher
永遠唔識technical foul

無限cut in射波/45度斬中

有基佬踢地波，冇基佬踢高波

傳波
跑步
射波
防守
換人

thx for sharing

呢個係嘅山狗instruction

拉拉鍊
丟水樽
握手
仆街

陣間Gibbs屌打修狗

Defensive line應該係very high 因為人哋一個長傳就打到防反

哈哈哈哈哈

今季新加咬手指

今年西波勁左

……

睇緊摩狗 Lemar幾勁 帶到波 但係唔會值100m

3421=垃圾

又唔係你比

我地fans 嚟, 係爺爺米飯班主

隊波蝕幾多錢關我春事咩 又唔係我地比，又冇份落袋

冬季有冇機會買到？好過某人好多倍

摩納哥肯放人地都未必肯黎啦，隊波由老細到領隊到球員都係咁撚閪

lm

摩納狗都閪 唔好漏左

干度比亞好撚廢

人地係撚你阿狗一個
都唔知雲加果時離開摩納哥做咗d咩

屌左腦細個老婆

上幾場都有波入

最敝摩納哥之前歐聯都搞掂我地呢
人地玩青訓 玩戰術
今年比人拆骨 要時間重組啦
多仔之前又係比人拆又多傷仲閪過我地
但今季又正常返

金球獎幾時頒 想睇豬腦攞獎

根本就豬領隊
ccc隻25屌得岩架

阿狗好多時嬴波係嬴人腳質素，唔係嬴戰術

歐霸見

"You work on the shape of the team for a particular match all week. At Arsenal you'd just prepare physically for it but here you watch film analysing a specific opponent before the game and afterwards we'll watch again to see what worked and what didn't.

永遠呢就我地比人針

華倫著灑火好撚勁

以前狂歡3寶都叫keep到控球率，依家隊阿狗波都控唔到猜唔到，閪撚到

樓主on9

慘過睇中游
好撚辛苦

以前啲廢隊身體質素同戰術意識冇依家咁好

港超有堆head coach都會睇錄影做部署，好難想像一個英超教頭會唔睇帶，唔做任何戰術部署

近幾年中下遊都大手買人
宜家英超冇乜邊隊特別弱會送分 場場硬仗

雲加記哂入腦又話你d咩

Ok -3-"

駁唔到呢-33-

雲加記哂入腦，然硬

路狗難得唔打5p字

我法國對阿記有幫提升士氣

吊你老母 six c9 毛拉拉姐我做乜牙- -

Ozil ig串到

又變返5p路狗

OG 識5識將d人訪問對答變成歌 想幫爺爺剪條片
Eg

唔係唔得但好哂時間

入到單刀先好講

華西今季勁到

路清貢屈機

佢不嬲屈機

修咸頓個19號

華西勁到

Ok deal

Man City have now won their last 11 games across all competitions:

WWWWWWWWWWW

Their longest streak since Pep Guardiola took charge. 🔵

Easy

痴撚線
咁撚貴嘅 service apartment 張床突然間冧咗

未對雲加姐

有無半天工作手足在此牙

攪野攪到咁激

馬些連奴

點會有啊 今日星期日

加比爾

都真係勁過拿樸迪

G5

好岩包皮踢 佢自己運波推半場

如果asensio入幾球世界波就吹得咁勁
Guedes會吹成點

我廠唔賣垃圾

Laugh what ar you ho ho fight

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

豹叔d英文...

踢華西邊有人吹
依定華西排第二都冇人理啦

去到年尾第2先再講啦

Ignore the noise and stay focused! 👊🏼 #COYG #EFCvAFC Arsenal

唔罵得

入到單刀先講野啦

Guedes 仲以為會敗走 新c朗

今晚應該有燒拿山睇

比比鳥束髮?

我廠夏天以50m收購 取代山齊士

Guedes 係psg 借定放出去

借

新人留名

hi

我 立即 屌你老母！

不要傷心

🍊

自己條女無得屌唯有屌人老母

禾屌你條女牙

絲打留名

同我交配👌🏻？

樓上有性病

U血精，不了

樓上生花柳

唔玩血精囉

底褲佬戴一世綠帽

分左未

你鞠左躬，放返兩串炮仗先

反彈

入靈堂咩 鞠躬

雖然2個失球是因為中場桑馬達及中堅域陀連迪路夫犯錯所致，但摩佬仍維護對方：「我不會向你們批評我的球員，我需要的是分析。我知道你們喜歡把錯誤歸咎於某一位球員，但他們的錯誤是有跡可尋的，我一直都等待我們出錯，因為哈軍以態度擊敗了我們。」

Daddy

今晚又有得踢阿狗踢幽默足球

都唔夠你咁好笑同幽默啦

靈堂鞠完躬都有得入啊，好過你無得入

人地開左門比佢入佢唔入姐

入唔到

你除褲幽默d

咁我黎啦

肉眼都未必見到

底褲佬愈黎愈有弱智聯盟味道

yes

榮譽會然

咁你個陣問乜7

新迷雲五虎

殘障五鼠

A winner just a loser that tried it one more time

重有人迷雲

燒都有人迷啦

【體育】阿仙奴進攻中場奧斯爾轉投曼聯的傳聞越鬧越熱，他周六就在twitter表示要忘記所有轉會新聞，專心備戰。

周日英超，阿仙奴將作客愛華頓，力爭從上輪遭屈福特反勝的失意中反彈。奧斯爾（Mesut Ozil）今夏就約滿，但續約談判在今年3月後就沒有進展，有傳他已跟隊友表明會入「魔」，亦有指他希望留在倫敦。

雖然轉會傳聞滿天飛，但29歲的奧斯爾在周六就於twitter上載了一張操練相，表明只會專心備戰眼前出征愛華頓的英超：「不要理會這些嘈雜聲音，保持專注。」

至於領隊雲加認為，就算奧斯爾仍然未肯續約，仍然會在場上付出100%，並非外界所言的hea踢：「當球員的合約快完的時候，我們就要應付各種傳聞；另一方面，專業球員只要仍效力球隊，就會付出百分百。」

同鏝城差12分

人地爭冠，我地爭四.....

專注去獌？

躝啦

仆街死

只要我地餘下既比賽全勝就.....

都係差曼城6分

其實12分真係好少
贏四場is ok

希望足總安排多兩場對曼城既比賽俾爺爺

喺後備席focus啦柒頭

2022世界盃強勢回歸

今晚又要山妹carry班垃圾贏ball

邊個

都係豬得失球

我廠大炒金曼100球呀

炒少過五球當豬

阿狗今場炒到拖肥5球退出連登都得牙

仆街

迷山不亡

狂賀爺爺生日

依d重要日子實比人玩串個party

炒到4球我同老野奶袋底屎奶一世都記得

朗奴高文贏左之後又要串串共

輸波賀雲狗生日

禾仍相信雲加會戰勝歸來

訂個棺材蛋糕比佢ok?

貢黑心

我30歲，有女朋友，女朋友28歲，拍左拖6年幾

女友對我好好，專一。 係..我對佢唔住。

女友事業心好重，成日做野做到好晏，有時佢黎我屋企好早就已經訓左覺，我地平均一個月做愛1-2次。 我唔夠，但冇辦法。

同事28歲，冇樣冇錢冇前途，平時我同佢係公司都冇咩計傾，冇曖昧，只係出黎飲野果時會從其他同事口吻知道佢好似對我有d野，但唔知點解。

同事之前都出過黎飲過幾次野，我每次飲到醉醉地都係由佢照顧我。有一次，我醉住問佢，你係咪鍾意我，佢話係，但知我有女友，所以...算啦

果次我地鍚左，有唔小心禁到佢條j，硬既。但當日女友打黎搵我佢聽左仲叫左女友接我回家。

之後我辭左職，大家都冇聯絡個幾月。

直至前晚，其中一個同事打黎叫我出去飲野，出到佢都係度，冇野啦照玩，果晚我好醉，完全忘我，得返我地2個果時，我同佢講我想今晚我地2個一齊，

佢同左我去酒店，錫我，攬住我，但佢知唔可以，所以佢摸下又停，錫下又停，唔敢有下一步。

後黎我好主動，錫佢耳仔啜佢手指挑逗佢，佢忍唔住撲係我身上錫我摸我，幫我除衫，佢帶套，我覺得好正，好耐冇試過，但我一d都唔鍾意佢。。我有女朋友。。點算。。

直至佢真係入左，郁左幾下，我忍唔住喊，錯晒...所有野都錯晒，佢即刻蚊返出黎再問我咩事，我同佢講對唔住，我酒醒喇..

大家停左一陣，佢又攬住我，係我耳邊講: 而家你醒左，就係你醒我先想攪你。同時隻手開始摸我條jer，跟住再講: 你都濕晒..不如試多一次..

其實，我真係好想做，但...我真係酒醒喇..我唔夠膽喇，後尾拒絕左佢，著返衫，佢送我回家。大家應承左大家係秘密，唔會講出去。

直至今日，我地都冇聯絡過，但我個腦不停諗返果晚既情節，好好feel，好正，雖然冇完成成件事，但個感覺好好，可能我比較鍾意前戲。

但我唔會放棄我男友，I just feel quilty about cheating on him..

…

禾都有人迷la

男朋友定女朋友...

球場上再無法明尼

好悶

等開ball

今晚又要捉鬼 爺爺生日

借黎擺一擺

對腳

ex

打丁

開咗Po祝爺爺生日

就黎重陽節 好掛念域帝

乜撚野啊，人地屌緊你牙

1949年出生

背景條女
張圖又唔係第一次睇

我個名

雞

屌你老母

出黎隻揪啊羅寶
現實敢唔敢話鳩我瓏係雞啊澳洲死肥鬼

初瓏係雞係公廁,狗先迷

韓狗正垃圾

同我地中國同年

禾狗第一次講野岩聽

高文我屌你老母
我哋雲加係時候送你一程

雲加=毛澤東

死咗之後條屍擺係酋長球場俾阿狗拜

大家都攬住權力唔放同埋逼到d人痴撚哂線

上季季尾先大炒完高文
今晚輕鬆然愛狗

垃圾

u

爺爺68歲了

出黎隻揪啊癡肥撚，我一拳打撚到你全身血管爆哂牙

再講多次一拳打死你

你夠高打到我個心口先講啦,迷泡狗

corentin‏ @CorentinTolisso

It's for you bro @LacazetteAlex 😍❤️🎺

sor

u垃圾

羅寶啲肥膏幫佢射哂力

me like主動出擊唔玩防守

你訓落黎我都即時全身粉碎性骨折啦

底褲佬

主動出擊

就黎成個連登都知佢條女唔肯同佢bob yeah

我似仲有張羅東著阿狗波衫相
唔記得邊個send比我

笑撚到禾

我都有你比人屌D圖
唔記得邊個send比我

阿狗好恐怖係咁MON POST

成日見到包皮

街知巷聞

阿狗post終於有名產

就黎想幫佢開POST貼出公海感情台扮佢條女

我之前扮過自己條女了

到時我玩就唔會咁玩法啦

你cow返tinder果條算數拉

-.-

一係當自己人格分裂 另一個自己cow新女

吹吹下就去食飯
食食下就去睇戲
睇睇下就去爆房

咁咪終於可以用到上個月送比你個放大鏡囉！

Mk子routine

扑未

Tinder 識朋友
笑撚死人咩

底褲子

Serge Gnabry‏ @SergeGnabry
Came to London as a kid, left as a man. Thank you and happy birthday, Arsene #Wenger!

真阿

又係衰態度

矛爸爸牙

迷雲不等於真阿

唔續約
25

你係底褲爸爸

拿比:爺爺唔續約我都唔續約了

有幾靚子先可以喺呢d app識女

你求其貼張寒狗icon就得

貼域子啦

Tinder 除左約炮冇其他用途㗎喎

Laca咁多fd子
成個普子咁

希望laca說服米八加盟

....friend with benefits la diu

Arsène Wenger turns 68 today - happy birthday boss🎈

68了，幾時先退休享清福

之前教咗個妹妹揀科

十九歲已經咁demanding
利申A0v堅拒婚前性行為

我想搵女朋友
應該用咩app

Me too
How is hoi gwan gf

今日就唔好反雲啦

On9

LIHKG

禾仔

Ig direct 都係攞黎flirt女

Dou wah ng hai hoi gwan
Hai yup ging

Ig direct 問sp風

我一向迷雲

Sor

Diu nun rmb
All cha ng dor

玩fight list la

反開雲

洗乜用app
用鏡照下自己個樣

Ppl said coffee and bagel more go jut

Hoi gwan salary high d ga

Meh lai ga
Ng sik wor

Mic8
Doing mud sales? Mud industry?

照左
準備刷首抽了👋

Ng Ho mon la
Ngo dou yiu next month sin work -.-

Fai ching is gd

米八堅拒婚前性行為？

又用拼音

你信佢

Diu walking on street difficult write chinese dllm

打英文好過拼音啦

用手寫板？

Me 刀系

呢度有無 CHEM 神人

唔可以架咩？

Me A

由你話自己A0v開始就唔再信你

Chinglish chun chit d ah

又開始撚狗

米8 found job?

Me A0 ah

Yes u ce 10A

ngo dou gok
ho yau chung hok tung dai hok feel ah

Gum lek jai
Do sales?

然後突然發現
中學已經離自己咁遠)

hai ah hai ah

Yes yi chin kao nuison dou hai da chinglish

ng ho gong ngo la -.-

Do mud 7 job ar

Do ju sin la

yi chin yung msn tung nuison king gai..

Play sub 9 chai dei lui

今晚送朗奴高文一程

吊 仲衰過5p字

and po po dragon

你夠上網揾SP 諗辦法點開你條女隻鮑

邊有搵sp

咪係
有咩資格話我地

然後開唔到

都係果句
Tinder 搵知己呀

小學生都唔會信啦on9

預測陣容：

拿
山 燒
大隻 沙 藍 比
夢 大梅 k6

希望牛奶今場有得踩吓草

雪夏卡啦

收皮啦底褲佬

沙藍 都算可以接受有時
係三中堅又要比人屌
好驚冰島大狙

原來爺爺今日生日 阿狗們快啲祝爺爺生日快樂 年年都有今日

對面一個長傳就輕鬆一粒

咁打4231都係咁架啦 99lin都係頂唔到

筲箕灣發生自宮案。現場為愛民街30號一個住宅單位，一名外籍男子Martin在上址用刀自宮，下體受傷，其女友見狀報警。事主清醒送院，報稱感到不開心遂自宮，警方正調查事件。

有d 人想用都無得用

去到89分鐘仲係0:0
然後冰島神狙一下遠射入波絕殺
賽後：
We are unlucky, we control the game and deserve 3 points

King king下波又jer禾

同高普一樣

仲出山燒，雲加生日玩鳩爺爺點算

新城市勁撚多人 張敬軒嚟咗唱歌

出番上場聯賽個陣囉

其實今場應該唔會出事
上幾年雲加生日都無輸波

驚佢嬲到生日蛋糕都食唔落

通常特別日子踢得特別柒，爺爺無啦

完場宣佈走人皆大歡喜

88 分鐘 1:0
90 分鐘 1:2
豬波賀爺爺生日

受華送場熱血反杯俾爺爺

Yes

後防送個十二碼俾人先夠刺激

仲要紅埋

Cech save!!

高文：我真係恭喜你呀

Arsenal's Arsene Wenger 'frightened' by prospect of retiring as manager

Full story: es.pn/2l7Pg6y

2009 Arsenal 6-1 Everton

8 years ago

今日重現

比人炒6:1

兩隊而家咁廢 出到大波禾跳樓了

cap jor

重唔重現都要跳ok？

華美倫

Ian Wright on #Arsenal's lack of leaders: "This is why Sanchez probably wants to leave. He doesn’t want to be in that atmosphere"

連華美倫丹尼臣杜度都入到波就知個隊受華頓幾廢

我覺得神丹部好過宜家班中場

價廉物美

燒拿山正選吧

折墮到連神丹都要J

仲有兩日又tue

冇出場既永遠最勁

山狗躝

反正宜家 xhaka elneny 都係得橫傳

佢做leader唔得架咩

屌鳩隊友

藍斯 mvp 預言家

奧燒

仆街了

拿燒山
值得一睇

讓半一上盤抵屌wo

2.05

對面半隊週中chur 完
希望有體力優勢

嘩大新聞呀

愛狗個陣

呢隊先係真full team
牛奶換埋沙卡或者藍斯就

佔中

除左大梅 呢個算係最強陣 希望好好睇睇

屌定xhaka先

燒山拿

大梅勁過細梅

Full team

強陣阿狗
拿燒山

個中場

Front third 終於齊腳

10月22日
第一次full team...

Cloud+ B-day
唔留手

終於睇到拿燒山..

主席

雲加生日 出最已陣賀一賀

又可以召喚

之前好多手足J 拿山，希望唔好又燈死

OZIL 換牛奶

RAMSEY 牛奶 XHAKA 3個打中間應該幾好睇

雲加如果咁識諗，日日生日又點話

LOSE HARD LA

見到呢個陣 雲加生日快樂了🎂

用奶定用燒都好性感

早洩男拿卡鍚迪

生日party ready

咪撚60分鐘換走水貨呀屌你

講真出神丹都炒6-1， 出山狗贏唔到7-1 既都證明神丹＞山

5：0就上第4

Ozil 山狗 拿卡 係咪第一次同場

山好似擔住口煙

唔續約係球員錯定球會錯?

球會唔肯出錢,太遲同人傾

預佢1月賣走 , 你又要出人正選

球迷應該撐佢定屌佢

係

ok
半場換走

送高文一程好嘛

對面個陣尻到

屌佢炒單刀 再屌高層

牛奶換xhaka啦屌

傷矖先有full team睇

奶會推波上去 要有人逗位
Xhaka會鳩企係度

今晚應該撐猁定熱

Agger

燒一定出力。 俾買家睇

和

Full team
燒拿山

SUPER

燒山正選都贏唔到
佢兩個可以執定locker

執左啦

有奧燒,山狗

捉鬼咋

張狗果場咁

執電叻果個

執定預備好跳船

大梅上場先入完波

生日廢時比人搞串個party

今晚輸左會有咩籍口？

兩個恨執好耐啦

Jaded

黑哨

出咗xhaka

捉鬼

0-0， 每邊4個球員斷腳

呢個陣算唔算最強陣

生日豬波咁唔老黎

球證

抄daddy

大梅換細梅

拿燒山
你地最想睇架啦

前面最強陣容

黑暗兵法

連登仔吹奏果d多數仆街

萊斯

想睇牛幻

被逼害

呢件唔敢吹啦
吹一吹都驚碎

今場出最已陣咁都贏唔到真係訓唔著

出哂拿燒山
又有得睇hea燒

食多兩啖飯先睇

岩岩食左飯

岩呀
唔食既話之後幾日餓死你

有無人賭J助攻

京吾京阿狗豬到隔夜晚刀嘔埋出黎牙清

一早出啦其實 算慢

今集Fifa J league 好多真實樣 反而英超西甲唔更新

竟然上水

人地出佔中神陣
如果咁都贏唔到

今場燒應該無助攻
佢都係製造機會比隊友
隊友再助攻其他人

今日雲爺爺個陣咁有誠意

就係然唔到

路仔最近好嗎

咩事=.=？

I am fine and u?

no thank you

唔好咁都贏唔到

路仔上水幫爺爺做忌？

i go to school on foot

開左枝酒預祝今晚輸少過三球

準備定D嘔吐袋

今晚雲加大炒六球我戒丁三個月

真係幾難輸下 對面兩三條友連名都冇聽過
多謝高文daddy 用份工幫爺爺慶生

垃圾阿迷

一球一年

吹一吹連直線都行唔到

前幾年臭燒都比個乜尻牛津仔完封啦

燒廢啫

比洛堤

終於有句說話啱聽

最已陣

留名睇爺爺送高文一程

山都廢
比人地獌隻新仔完封

有冇acestream link

高文幫爺爺慶生呀

果次係隊友問題啦

真係駁唔到

爺爺萬歲

老野又短一年命 趁有生之年出得就出

出燒山都叫有誠意

Ozil換奶仲好j

同佢捧之時

同求

有無link

拖肥大炒阿記6-0 幫爺爺慶生

Thx

屌女睇唔到場波

祝你生多幾件

返去戴帽啦

有無SOP LINK

交換ok?
我比你睇波 你比個屌女嘅機會我

今晚拿山，希望入到一球

acestream://8c9e7676105b3d3b411380897fa913e43fb4eed7

今晚又要比人反cup

作客繼續不勝

見咁多人吹奏

肯定輸硬

今次係咪燒拿山第一次正選同場

粉黑 英超字真係好柒

Yes hea燒先炒單刀轉頭俾人即入

又要比人大炒

呢個組合如果夾得好

1月又散BAND , 到時又仆街

係，亦可能係最後一次

比比鳥新柒頭

無咁灰 應該效果好

新年後仆街都慣架啦

屌！正選冇我

開波都柒過人

月巴

山9

Any sopcast?

佢個頭真係愈搞愈柒

愛記玩逼搶，死得

比比鳥紥左冇咁柒

勁到

我藍差啲

J到出血

屌 令波

咁都唔入=

空哂都射唔入

嘩

原來藍斯勁過埃及仔咁多

有啲唔係幾好嘅預感

差啲

今日個陣

原來OZIL 勁過IWOBI 咁多

咪用廢物同藍斯比

好正喎

差d

個龍阻人喎

不嬲

山

正常中場都會好過佢

山拿燒 好撚正

其實呢場係愛字頭中場垃圾

隊波積極到

埃及渣架 both shit

個龍無中波wo

最後之陣

山9角球

爺爺好淡定

藍斯換返adi？

屌 山狗條仆街 一有臭燒即刻唔同晒

好大力

咁入肉既

阻住我XHAKA 刷助攻

山9今場係咁比人搞

奧燒好fit

強攻

幾勁

奧燒拿卡

奧燒上矖身

次次都係呢啲說話
其實呢場係xxx yy 垃圾
換過啲字又可以用過
輸既就可以話
人地垃圾你都輸
無撚敵
贏輸都屌

轉會前發力

反燒仲有咩好講

Ozil 插花

燒山

Angry birds

今場唔反燒住

拿卡

wadiu
今日d組織好撚好j

反撃批評

臭燒

舒乜乜乜野去左邊???

奧燒d策動

奧燒今場唔同左
d步頭爽左

唔好去獌啦奧燒...

奧燒暫時都幾生

奧拿山真係好好j

奧燒要轉會獌所以要踢好波令人bid佢

叫價再升

條仆街揀波踢

好少見奧燒跑咁快

唔轉啦 扭計加人工

存左咁多場氣終於有d料到

老瀟

yoyo ching食左飯未

獌仲有無位俾佢踢

收皮啦暴聯

屌你

成班轉哂風向

屌

知道有得過曼聯就開始踢得好

水貨

拿卡咁都唔入

屌藍斯唔望拿卡

支持雲爺爺

拿子

開波前仲屌緊出奧燒

臭燒食屎啦

屌 咁都無

咁返生了

拿卡轉身射龍

藍斯食左藥

又差啲 啲進攻幾爽

拿

藍斯又係上矖身

屌你水貨

成隊食左藥咁

拿卡今場456
上神射手ok?

拿卡係咪on9

拿卡爭啲

好恐怖

水貨差少少

當年買到蘇九。。起碼兩冠

打番433

出牛奶應該好好J

雲爺爺生日，成隊打返場醒神波
雲加又贏

好撚爽
今日反唔落

今日前場好爽

有藍欺真係差好遠

比人封哂位差唔多啦
藍斯一早應該比laca 唔應該比ozil

最己陣

agger

SO9 點會踢阿狗

踢得好唔通仲屌咩

拿斯尼當年都係咁

433???

agger藍斯要比拿卡
唔係agger拿卡射龍門

讚壞左了

一早比左邊拿卡就半單刀大位任射啦
佢成程淨係望奧燒

臭燒好撚勁

xhaka

笑死

Thanks 殺卡

藍斯既視野

痴線

屌夏卡

又係世界波

又係xhaka

夏卡

屌你老味XHAKA

唔知禾清見唔見到你個名
一陣你等收6c 信

唉 屌你老母 西啦

Piss

又係沙卡 屌你老母

又係XHAKA條撚屌

好波

拿卡d諗法唔差

繼續吹奏沙加

朗尼又入阿狗波

朗尼

屌你老母又係xhaka

屌你老母殺膠！！！

笑左

沙卡真係好撚正

屌你老母沙卡

又係朗肥

月巴同爺爺賀壽

重要日子又出事

又係殺卡，屌

xhaka 弱智

條友専克我地

Xhaka...

埋得咁慢

都話肥西會入波

希望呢場之後Xhaka正式收皮 牛奶強勢回歸

躝啦DLLM

太子準備上位

講撚左殺卡唔夠班嫁啦

係就好

屌你老母XHAKA

仲有無人撐XHAKA

我

迷渣死晒未

49000落地獄

殺卡屌你老母

雲加好啦 繼續用西卡啦
今季佢係自己半場斷左幾多次

出山狗又輸

屌你老母薩卡死撚左佢啦屌
唔死都冇用

又係輸xhaka
雪佢啦

朗尼對阿狗入第15球

死撚左佢啦 殺卡

驚乜 愛記後防咁廢實攻得入
追返無難度

你收皮啦on9

沙卡=鬼

韋太子

愛字頭清算老野

Lm Binc

信雲加

間諜

又係XHAKA

XHAKA=鬼

間碟

間諜？

夏卡打防中真係死緊

仲出渣加

拖肥幫老野慶生

太垃圾
40M 派膠唔知派左幾多次

又係殺卡做罪人

係時候俾牛奶同艾連尼機會

又做乜撚

間諜都玩野

間諜條腦塞撚住？

25

想問班撐xhaka 撚去哂邊

你收皮喇on9

你d死廢老同雲加一樣 唔死都冇用

月巴阿狗剋星

屌你老母夏卡死撚左去啦

一粒老鼠屎累全家

盲撐XHAKA

大梅傳個咁既波 , 玩死我咩

又係月巴

又xhaka

xhaka廢到 幫唔落

好心xhaka攞玩ig D時間認真加操下啦,今季無好波過

夏卡又甩

今場好多鬼

抵輸喇傻閪雲加
到今日仲出燒山

殺卡又黎！屌你老母！

沙卡又係第一個失控球權

月巴射得咁撚靚

xhaka又黎

呢場又要幫人起機

撐奶

沙卡真係好撚廢

屌你老母 快啲死個位出尼啦

生日露出真面目

2球喇 DLLM XHAKA

屌又係xhaka

Xhaka換牛啦

唔出奶 抵啦

Xhaka 俾人 foul 唔吹 又逼害

出牛奶都唔撚出沙卡啦屌

on9

反心盡現

山狗睇唔過眼

其實睇慢鏡 個球都踢腳先踢波

有幾多分因為xhaka 失

連轉方向都出錯了

關燒山咩事

撞死山狗岩架喇

前場好J到
中場

頂差dd

撐沙

今年撚有人迷佢咩

射極都入唔到波

一陣就反cup啦

準備睇cut inside 射波喇

西卡都係幫唔落架la

慢鏡係鏟到波既

唔撚推甩邊有人郁你

捉鬼
1. xhaka
2. 間諜

唔會贏到喇
個前場咁樣
你話藍斯追返一球都信

又收皮

落到中場唔比西卡拎波

Pickford真係封得好快

山狗咪咁獨

對面個龍

又幫人地練龍

如果響30分鐘前

牛奶入替夏卡，反杯一定唔難

唔好比佢掂到波就岩架喇

白頭仔

今季第幾球因為佢交失而失波 垃L圾到咁

我奶換xhaka la diu

奧燒呢下靚彈

45分鐘傷岀

DLLM山狗

ozil 今日啲波好爽喎

英超最佳教練真係黑氣石嚟

又甩

嘩wengerball牙巧巧j呀
雖然一分都冇

山狗又斷

但佢咪又係一樣斷
雲加講既團結係邊呀

雲爺爺生日不快樂

雲加生日快樂

上面d球員多d返落黎攞波啦
個個都搵唔到人傳

臭燒上撚哂力

想轉會牙

真.阿狗

隊波有爺爺典入前四

有山狗已經唔存在wengerball

臭燒好似好勁下

雲加大日子多數隊波都同佢賀一賀

今次都唔例外

咪撚雷9奧燒啦

大家俾多次機會XHAKA OK?

張狗都俾左6年機會啦係咪

比人搞串party

通常都開大

Gueye真係窮人版kante黎

當初買干度比亞咪好
中場有返d硬度好過xhaka依d戇鳩仔

熟悉既阿仙奴返緊黎啦

雲加生日 阿仙奴球員們以輸波慶祝?

咁強勢 7射6中都入唔到粒 輸硬了

個個都係咁甩腳

Xhaka仆街啦

迷山又失蹤 可以上水報平安嗎

藍斯前到變前鋒

有爺爺+山狗先無前四姐
你比返song denlison diaby 比雲加都會有頭四

干度比亞咪仲廢

臭燒返到中場拎波
藍斯沙卡呢屌你

不如拎雲膠做例子會唔會仲有說服力

慢慢撐

你肯定？

原來開頭果啲幻覺嚟

反沙卡堅定不移

2個都係垃圾

當初買kante仲撚好啦

岩呀 禾子都仲係到啦

唔係唔俾 但係要雪下

韋太子回朝登基

你果撐D咩渣ga, 明尼,埃及,all 垃圾

反沙黨

射自己龍仲勁過贊仔

干度比亞同阿狗既踢法夾好多

4球助攻呀

隊有邊個多過我

攻門多入唔到都無用

今鋪禁打唔入 屌你月巴

認真 今場打得ok
係沙卡on9左一下

今時今日英超隊隊都有米,你估爺爺仲可以--66入前四咩

如果前面有奧燒 山狗 拿卡 牛奶 應該好好j

作客1和4負

奧燒好J

今場支哨都幾撚黑

34M買返黎雪？！
要用盡佢

沙加幾時斷腳

沙加好勁架 有長傳同靚仔!

X朗今季送左幾多球

俾機會牛奶吧

沙加on99

奧燒仆街

未到收成期呀CHING

個後防

own goal方面係既

一下on9仲唔夠咩

買卡斯美路好過

唔怕，Xhaka 有長傳

渣架同埃及一齊躝

打咁好都無用

依度好似好多ching買咗沙卡波衫

一下已經致命

1下就1球🤷🏿‍♂️

依家係人都唔黎啦

佢會肯嚟呢隊西波？

邊會買到

ozil

次次都奶嘢

Agger 加多件兩年前coq
勁到

嘻

後防on9

未傳已經甩

一下一球 打得ok都死

埃及無限橫傳都冇加卡咁攞命